如果你係鄭中基，你會娶余香凝定張可頤

余香凝

張可頤

識食梗係食auntie

我全部都...

小朋友先做選擇

隔離屋nami

both

娶阿E

梗係娶幻稚園miss Carmen

小英老母

Carmen

miss真人好似好惡，個性妹，好驚扑扑下野俾佢鬧

鬧你唔環保呀

鬧爆你食外賣飯盒用膠义唔環保，然後响佢個袋到來盒佢朝早自己整嘅愛心飯盒俾你食

揀張可頤既人唔好痴線啦，老啦

鯨魚性格先係重點
樣係張可頣好啲

咖啡妹啦，揀40路驅風咩

隔離屋個個

30年前張可頤 >>>>>>>>>>>>>> 而家既余香凝

揀張可頤不如揀張美儀啦

條女名？

乜都好，係無乜波

李昭南
吳浩康個ex

幸福賓周